83後,真心唔想bno 平權

其實香港人從來無要求過平權,無必要咁搞丫

利申85

其實香港人從來無要求過平權

吓？

佢明顯無睇新聞

講咗好撚多年啦

我地同樓主係平衡時空